屌你班廢物臭閪左膠

1. 放撚完火又用滅水筒救返
2. 歌頌藍消防
3. 浪費時間排埋晒d零防禦遮陣
4. 永遠死守唔攻等狗食飽飯黎
5. 預告晒自己所有行動俾狗聽

香港人全部都係廢物

睇得出樓出真係好撚激氣
好想大家百屌成材改下呢d壞習慣

同意3 4
5無計 聚唔到人